紅眼睛幽幽的看著這孤城 如同苦笑擠出的高興

紅眼睛幽幽的看著這孤城
如同苦笑擠出的高興

傳說中癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了世界漸冷清
煙花會謝笙歌會停
顯得這故事尾聲更動聽

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！